有冇巴打絲打想搵下外快？

大家好

是咁的， 小弟岩岩攞左個代理返黎做， 所以想睇下有冇巴打絲打有興趣一齊賺下錢

絕無犯法野，一律正經。

有興趣就加我telegram 詳談： welcome121

多謝大家寶貴既時間

G?

絕無犯法色情。絕對正途。

留名

係咪又係facebook個啲濕鳩噴噴

唔係呀巴打

ptG

more information

成人用品

成人用品可以搵咩外快
幫你拍片試用？

唔係，幫手搵客 計返佣比你

咩黎先

主要係女性成人用品

性玩具大王

我搵你買平比我ok?

當然有折啦

點解唔叫welcome141

因為唔係開141